痴撚線 OU 開左BSE, CIVIL HONS DEGREE

BSE CIVIL 898

死仆街OU 荒死驚人材唔夠咁

WTF

我屌

到底鯨大喺未來十年可以造死幾多科

本身已經BSE CIVIL 開左好多top up degree
OU又入來搞

$1萬 請 GE 不是夢

OU 扮明玩野

我唔想2年之後畢業做賤價狗

冇事啦 話CIVIL爆煲十幾年都未爆

正

大興土木

又頂爛市啦

又多一科乞食科 多得OU唔少

真攬炒

係2科

市面
BSE TOP UP DEGREE 有 VTC THEI, VTC SHAPE, HKUSPACE, AIBE, POLYU SPEED

CIVIL TOP UP DEGREE 有VTC THEI, VTC SHAPE, POLYU SPEED, 珠海COLLEGE, 港專

Thei係top up咩

有

現在加埋公開大學

Ching 可以寫埋每年ugc既人數

你post 我唔清楚

UGC Civil
Hku Civil ~120
Hkust Civil/ civil&envir ~150
Cityu Civil ~70
Polyu Civil/ structural&fire ~100

仲未計 senior year entry,大概每間25-50

含哂

Hkie,CIBSE認可？

正常要等第一屆畢業先俾recognition

no

OU 冇可能 有 就算10年後都冇recognition

因為 OU 一直唔係建造工程起家 工程行內0 認受性
不過係擔心多左班degree AE出來令 VTC HD 唔值價

搞到惡性壓價可能 3-5年後 AE 價$8000-9000/MONTH

間學校淨係識開科賺錢
完全冇諗過市場容唔容納到咁多grad e

OU grad都叫人材嘅話你都好打有限

讀得top up唔會搵grad e行scheme掛

讀完變失業

一定唔會 HD係打仔公認

冇認可讀黎把柒

thei都行到 仲要多過三大

我屌啦

仆街公開大學

因為有好多人做到仆街轉左行

ou 細電有hkie認

咁講bse 同 civil 都有機會

BS狗->BS 狗都不如

城大新科個D
第一屆已經暫認

但OU真係唔知

唔一定 但本身CITYU有工程科 HKIE又認
而OU就

ou有一科細電 一科testing
但都隔咗好耐先認到

一直想知珠大 鯨大呢堆冇認可嘅工程degree出黎係點
有冇人講下？
hr照請？照樣擦鞋上位？
定轉行

BS狗呢d廢柴位ive都夠做

細電其實hkie冇乜用 除非scheme a入政府 （依家有）
香港冇得撈細電 個個去晒撈IT 不過it真係同其他degree冇乜分別 睇造化

testing就本身都係乞食科

我係工程狗讀緊城大
就城大ME黎講 佢係由MTE轉變(轉科?)出黎
2020先有第一屆畢業生
但佢對HKIE黎講係新科 因為MTE同ME認唔同牌
而佢都有暫認

但講返正題 OU會唔會有暫認真係要等HKIE更新先

hkie唔係淨係睇認可bachelor 咩
要再攞舊錢讀master考英國牌？

話搞緊,笑

OU BSE，拎HKIE認可不是夢，政府背景OU,搞埋REW C牌，屌你老味poly又唔夜校，夜校BSE呢次真係OU玩撚唒

THEI 未有畢業生已經搞到暫認，有政府背景就得

咁其實讀Thei bse係咪比OU bse更有認受性

如果拉闊d泥睇 兩間都係政府背景 但一間係大學 一間唔係大學

更係OU,OU係政府開，THEI係有政府背景，OU應該會拎到HKIE認可

Civil有無機會都受認可？

OU開得，你話，無HKIE認可，撚有人讀，冇人讀就冇錢賺

而且認可還認可，考牌還考牌，HKIE班老屎忽

考牌都算該無乜機會，但認可咗起碼叫TCP上到T4先

BS狗都要諗考牌考完咪又係低人一等

認可唔等於考到，只係吸引人去讀

有認可即刻吸引力大增

係，哄人比錢讀

我見佢啲programme係4年制，而家淨係收高年級入學，唔知遲啲會唔會入埋聯招

你放心，OU一定會

唔認可咪同珠海搶人

至少 CIBSE 都仲可以用黎搞技術移民